［發動技能］井欄樹附近有無人唔見貓

岩岩有隻貓（有頸圈）跟左我返屋企
有糧有水安全
如果有人係井欄樹附近唔見貓請搵我

有冇圖？

推

想你收編

無相好難幫你喎。🙁

本身有批放養浪浪

有圖咪好多人白撞
要講出貓貓毛色同特徵證明係佢主人先得

都真嘅

樓主都講左係井欄樹，真主人一睇就知啦，po左相咪個個都可以話係佢唔見